舊制基礎文憑一問

想問下有無巴絲知道舊制基礎文憑
現家可唔可以報新HD, 想讀返書,
但只係得舊制基礎文憑

比錢直入OU , I大啦

I大HD 有得直接比錢入？
唔好意思，多年無睇過課程資訊

唔得 一定要新制found dip
所以舊制會考既人係被放棄既一群